Sur cette planète extraterrestre, se dresse une vaste piscine interstellaire, où les Kuyay viennent s'ébattre et se détendre, jouxtant un espace appelé "Galaxa-Spa", équipé d'un système de relaxation par vibration sonore à fréquences variables.
